臥底潛伏一年打殘黑幫 元朗區議員田雞東等299人落網

元朗區黑社會大清洗，警派臥底探員潛伏一年，搜集情報及證據後，昨展開拘捕行動，共拘捕299人，涉及不同刑事案件，被捕者包括四名骨幹成員，據悉包括有14K背景、綽號「田雞東」的元朗區議員鄧勵東，和勝和的日本仔、仔仔、寸仔。警方亦搗破元朗區內的桑拿浴室賣淫場所、非法賭檔、無牌酒吧等，相信已成功打撃元朗區內的三合會，以及該團伙在元朗區內的主要收益來源。

新界北總區刑事部展開代號「飆風」(Supertale)的反三合會臥底行動，派出一名臥底探員，由去年八月開始，以約一年時間，成功滲入元朗區一個極活躍的黑社會團伙，掌握其犯罪證據，罪行包括自稱三合會成員、以三合會成員身份行事，邀請他人成為社團成員、自稱三合會幹事、管理三合會幹事、刑事恐嚇、刑事毀壞、嚴重傷人、擅取交通工具、串謀打劫、清洗黑錢、經營賭博場所及無牌賣酒等。

被捕人士14至70歲

行動中，警方共拘捕129男170女，合共299人，年齡介乎14至70歲，包括1名未成年人士。被捕人士中，54名持內地雙程證人士、5名泰國護照來港人士，其餘為香港人。未成年者主要作恐嚇及欺凌活動。被捕人士中包括四名社團骨幹成員，以及主要非法收入來源控制者。消息指，該四名骨幹成員包括綽號田雞東、有14K背景的元朗區議員鄧勵東；以及和勝和的仔仔、寸仔及日本仔。

警方經深入調查後，新界北總區刑事部展開行動，聯同區內刑事部、特職隊、機動部隊及快速應變部隊，由昨黃昏起，聯同入境處進行「火石行動」，打撃該黑社會團伙於元朗區內賣淫收入來源，搜查區內不同位置，成功搗破一個以桑拿浴室為掩飾的賣淫場所、4個非法賭檔、6間無牌酒吧、少量氯胺酮毒品及攻擊性武器，包括牛肉刀及水喉通，行動仍然繼續。警方相信已成功打撃元朗區內此三合會團伙及元朗區內的主要收益來源。

桑拿浴室提供賣淫服務 為黑幫成員「蒲點」

整個臥底行動搜集的情報顯示，該黑社會團伙的高層成員及會員在一個桑拿浴室會面，更當成一個社團休閒活動中心作聚會。警方相信桑拿浴室受黑社會操控，並壟斷元朗區的桑拿浴室生意。經深入調查後，警方發現桑拿浴室提供一般按摩服務外，技師亦提供手淫及性交服務，並在職員知情及安排下進行。由於顧客大多是區內居民及熟客，收費不太昂貴。

桑拿浴室「放蛇」揭賣淫

其後，新界北總區刑事部派出探員到桑拿浴室「放蛇」，證據顯示，技師在職員知情及安排下提供賣淫服務。今(8日)凌晨，警方拘捕12名技師及6名職員，他們涉嫌管理及協助管理色情場所被捕。行動中檢獲大量安全套、6萬元現金、大量與賣淫活動有關的數簿。

今年首六個月三合會案較去年減少23%

根據警方資料，全港於今年首6個月，共有212宗與三合會有關案件，較去年同期下跌百分之23。首六個月內被捕有三合會背景人士佔成年人(即21歲以上)佔百分之78，案件包括嚴重傷人、毒品、攻擊性武器、刑恐、刑嚇等。

油麻they

仔仔、寸仔及日本仔
咩名黎

MK囝仔

仲衰過連登仔啲user name

唔似單純反黑
有人想重新劃分勢力？

打完齋唔要和尚

連囝

林鄭大大係帝都，咩都唔知

姓田, 叫雞東

連登仔 成日話 警黑一家親

今次真係大大把 車落連登仔到

可能係隔離字頭要借金手指

元朗新秩序

應該同發叔走左有關係啦

有人想洗牌大執位

有共同利益咪一家親囉
黑食黑未聽過呀？
唔係諗住咁就可以洗底下話

黑警同新技安有親咋
冇話同number勝和喎
好似向太咁科水咪無事囉

全部都鋤得入咪摑到囉,最後咪又係不了了之

入唔入罪係睇法官, 唔係睇警察
警察負責捉人, 法官負責判罪

之前雨傘革命, 警察捉示威者, 好多都比法官判無罪

屌你老味黑社會都選到議員,果區乜柒選民嚟

睇新聞報導
之前雨傘革命, 旺角103打人
係 勝和 做既

警察一年前已經派臥底

即係警察一年前已經預知發叔 近期會過世

唔洗講啦

關咩事丫,都唔係打坐館,打啲細嘅啫

咁都要睇黑警charge佢咩，法庭都係跟佢控罪黎判

加上新Beyond世襲,易控制好多

朱西成其實有無加入撐警大聯盟

黑社會區議會議員 #

相信全香港唔只佢一個

黑警又屈人？

經深入調查後，警方發現桑拿浴室提供一般按摩服務外，技師亦提供手淫及性交服務，並在職員知情及安排下進行。由於顧客大多是區內居民及熟客，收費不太昂貴。

呀又幾有人情味喎

佔旺個陣發生過咩事 你失憶呀

你估立法會冇?
D 幕後大佬坐晒晌立法會啦.
(發夢諗到)

你走啦

區議會獸重好多

發叔唔係度 唔駛俾面發叔所以行動

收費不太昂貴

派臥底
唔等於會郁佢

黑社會選民選黑社會議員
再動用黑警

其實元朗呢啲鄉郊地區唔多唔少都係自動當選

係囉, 派定, 等發叔一瓜就做野都得

俾警渣當condom用

當然議員
選都唔使

根本 所有野都係 連登仔 講哂

警察唔拘捕黑社會 = 警黑合作
警察拘捕黑社會 = 做show /將黑社會用完即棄/ 幫其中一派, 剷除另一派

良心小店

新技安就黎做獨家

咁係咪要警察出黎同黑社會揸手先叫警黑合作？
學政府話齋今次個別事件姐

鼠王係咪幫過黑社會求情

啲工程邊個接手

區議員

朱sir

認真問

審判就法官
捉就警察
咁邊個話告邊條罪？警察拉果陣告埋交比法官？法官自己諗？但如果唔知邊條罪又點解會拉人？

支那仔

仔仔好出名架
估唔到佢都比人拉
真係低撚死

點啫

成班垃圾廢中廢老

出黎隻抽讓單手都打撚柒佢啦

最戇尻係成班傻閪做馬仔幫佢地做野

全世界後生仔講緊反廢中廢老
呢班圍村垃圾就比人當狗咁撚

叫我？

299人 ，硬係覺得差一個咁

你乜撚都唔識咪撚嘈啦死毒撚
太公分豬肉分到啲圍村仔個個揸跑車呀

咪戇鳩啦
呢d拉完有幾可會落charge
咪又係搵幾條傻仔出黎交數算鳩數

得罪左邊個？

發夢夢見呀東係天水圍附近某條村話哂事架

睇多啲支那歷史就知，黑社會喺支共眼中一向都只係避孕套，用完即棄

轉post啫 d公務員幾年調位啫
post title :pc/14k-1

牛屎佬選嗰啲當然議員嚟

黑社會可以做區議員

黑警會畀假證供嘛

點樣拉299個人 咁咪要出動幾十架警車？
點樣判299個人有罪 咪要判到2046

呢個世界上 有精仔 有懵仔 有叻仔 散仔 賭仔 重有戇居仔
有衰仔 有好仔 反骨仔 癲仔 蠢仔 重弊過敗家仔
細蚊仔 臭飛仔 招積仔 𡃁仔 打仔 亂咁出刀仔 問你點敢亂生仔

第一時間咁諗

呢個臥底下場會點？
做左成年 一定有相熟既黑底朋友或者兄弟
點面對佢地？
係街俾人認到點算

香港黑社會 出哂名廢
佢地見到最多屌鳩個臥底

反而如果係墨西哥.....個臥底全家第二日比人掛屍係條橋到..........

[發夢見到]廈村吖嘛
橫洲單野同佢千絲萬縷
淋病郁佢代表d乜?[發夢]

2013年08月13日
當年高登仔比人打, 比人圍

連登仔上網留言唔洗你教

有冇佢份

豬西成，黑警反黑同雜種蝗岐打貪有乜大分別？？

14歲嗰件

唔通幫親港共既老黑清異己，捧自己友上位要同你講咩

諗起eu超時任務

同黑社會2一樣

三個仔仔加埋百幾歲人

圍村佬堆丁屋

陰鳩公，比人一鑊炒起

FF完未
丁屋要自己比成百萬起 同埋賣丁屋要補地價 其實同居屋差唔多
太公分錢 係賣地比政府/財團先有 條村賣晒可以賣既地就冇了

係 佢比人拉真係好心涼

阿sir交數唔洗你教

願聞其詳

條友平時好乞人憎?
講多d等我地踩多佢兩腳

其實呢個世界無左黑既會天下大亂
白既管唔到就要黑去管
你估d狗真係唔知d堂口個竇係邊咩
但清曬就只會更難管個社會
咁何不唔定時做show俾你睇 之後又抽下水幫人洗牌？

佢啲放火嘢.........

呢位巴打心水清,起十九世紀之前流傳落黎既野必然有佢存在既原因啦

有幾多個真係告得入

黑社會區議員我屌你老母咩

左邊3個身高有冇170？

從政竟然係黑底 真係做戲咁做

新界啲落後地方特撚別多呢啲嘢

唔多唔少都會參考現實
好似係

走水貨直播佬唐濕鳩都轉型做到食棍

何況區議員

朱凱迪都成日講官商鄉黑啦

原來香港仲有柔拿架

笑左

掃左邊間

坐幾碌出返嚟咪又係咁
坐慣啦

元朗有桑拿？

會唔會無晒 141？

想做有幾難，恐嚇其他有意參選既人退出已經得

哦 好撚威呀
吸完毒就返去吹d 紋身公廁雞啦

我覺得都係為左世宙同朗屏8號洗太平地,所謂"打擊黑社會"只係順手做埋者

香港果班"黑社會"?
人唔笑狗都吠

分分鐘中環都未撚去過啦班牛屎垃圾

留辮夠幾百年前留落黎啦
又唔見你做黃飛鴻髮型? on9仔

黑你老母閪社會咩

成班垃圾排骨狗

垃圾都要理?
我同你講上環咩條街有堆甲由成班出沒
你都唁會特登去踩鳩佢地啦

我想知臥底破完案日子點過？家人，朋友，會唔會有事？

官鄉黑勾結

睇完d留言，發現好多無知ge人
真係以為新界好和平？
每條圍村都有背景，鄉事委員會果d唔洗多講

捉完轉頭放人

正解

仲要問？

成班友會唔會係差館開party

田雞東都好出名
其實鄉伸定黑伸 有分別咩
利申 ff

/今次警方卧底行動中被捕人士包括綽號囝囝的和勝和太上皇張銓漢，及綽號田雞東的元朗區議員鄧勵東，二人都是5年前鄉事選委與前特首梁振英競選辦成員的元朗小桃園飯局座上客，其中張銓漢更被指是飯局的中間人/

官商鄉黑

成個元朗都係村多
屯天元又一向都係廢老集中地
日撚日奶淫賤聯底
死曬呢批都唔知要幾耐時間

你班on9 仔 仲以為香港個幾個會仔打餐死 食花生 知唔知深圳灣個邊已經一車車青蓮幫落緊黎

其實我最想知ge係個uc會調返去邊個部門做
我諗應該都好大機會俾人尋仇

全部都係熟客

元朗大把啦

警察落charge 比doj 跟
doj 咪訴方

係咪咁所以朱凱迪選到出黎講句官商鄉黑都搞到咁大單

私樓區咪多人投非建制囉
一去公屋圍村，咪又係一地民賤聯工賊會何君妖

個臥底結局果係點

電影情節

臥底 黑底區議員 黑社會大佬

乜都齊

TVB個B啊
B仔個仔啊
仔仔個仔啊

成班牛屎佬之前仲打飛機話自己係香港精英

據了解，警方今次行動主要是打擊黑幫「和X和」，原因之一是該幫會近年牽涉的不法罪行，可能與一些政治活動有關，為免該幫會坐大及打擊其財政收入來源。

明報咁樣報導
你知咩事啦

收錢做野，可唔可以投訴佢選擇性執法

日本仔

又係用完即棄
呢幾年, X和幫過手做好多野
中聯辦飯局, 兩屆坐館都係坐上客
但做完野人就照拉, 仲話為免該幫會坐大

黑警近排有冇掃新beyond同1xk
剩係掃勝x?